\documentclass[12pt]{article}
%\usepackage{geometry} % see geometry.pdf on how to lay out the page. There's lots.
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=2cm, right=2cm]{geometry}
\geometry{a4paper} % or letter or a5paper or ... etc
% \geometry{landscape} % rotated page geometry
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{graphicx}


%Novos commandos para o tipo de proposta

%Altere o ano lectivo
\newcommand{\anolectivo}{2012/2013}

\newcommand{\EI}{\textbf{Curso de Licenciatura em Engenharia Informática}\\
Projecto 3º Ano - Ano lectivo de \anolectivo\\}

\newcommand{\MSI}{\textbf{Curso de Mestrado em Sistemas de Informação}\\
Ano lectivo de \anolectivo\\}

% Fim dos tipos

% See the ``Article customise'' template for come common customisations

%\title{}
%\author{}
%\date{} % delete this line to display the current date

%%% BEGIN DOCUMENT
\begin{document}
\begin{center}
\begin{figure}[htb]
   \centering
   \includegraphics[height=0.77in]{IPB_ESTiG_01.png} % requires the graphicx package
\end{figure}

%Tipo de proposta de projeto ecreva \MSI ou \EI 
%\MSI
%\EI

%Insira o Titulo

\huge \textbf{Título Projecto}\\

\end{center}

\vspace{1cm}
Orientador: Nome do orientador

Co-orientador:  Nome do co-orientador

\section{Objectivo}

Objectivo do projecto

\section{Detalhes}

Detalhes que julguem ser necessários

\section{Metodologia de trabalho}

Eventual metodologia de trabalho

\linethickness{1mm} 
\line(1,0){450}

\small Dimensão da equipa:

\small Recursos necessários:



\end{document}